［合法逃稅］ 大家一齊集思廣益諗諗計

大家搞番個慈善組織有無得諗？

有無計？